新蒲崗獅子狗！

新蒲崗連儂牆
親眼睇住撕完即走
講支那語既 屌你老母

撕到成地都係文宣
辛苦琴晚貼新文宣嗰啲手足

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

王仲 新移民基地

樂善堂王仲銘？

同件外套一樣咁藍

啱吖

邊個摵？

王仲銘唔奇
校長比哂位佢地發表意見都冇人寫
大灣區學生必讀

啲學生撕？

佔中明明搞罷課個時，成校九成人都有份參加。
做乜而家搞成咁

喊咗

其實低form好多支那學生

但間學校大部分都黃嘅

估唔到會咁癲做獅子狗

樂善堂啲中學呢幾年專收新移民
差不多成半間學校都係支那狗

中間 淫笑個個帶頭撕 三人組

我地個時直頭係可以同埋班訓導一齊傾罷課一日既。

而家就太耐沒返去同畢咗業唔係幾知情況，只係知阿sir同miss就大部份都係黃既。

但真係收太多支那仔，學校要變質啦

係呀 真係好好

勁多支那仔搞到烏煙瘴氣

咁無死錯人啦
學生都學人撕紙
食屎啦

推

搵日返去教訓下啲藍絲師弟，要切磋武藝

要喇

得知消息的舊生表示：無情講，起底唔該！

屌你老味王仲銘之恥
影撚柒衰晒啲同學
咁撚鍾意大陸返中共啦屌
米撚呃免費教育

一齊啦 畢業嗰陣已經比紅軍入侵 勁多蝗

而家個班可能唔打架，沒得切磋

麻包袋個四眼仔，撕得咁開心呀啦

低from部份人都唔識講廣東話

係

Fc左未 你一張圖就咁話佢撕 但又影唔到佢撕 會唔會看圖講故事？

同學們靠你哋學校做嘢

琴晚啲膠水唔夠多，應該噴兩支

推到啲同學仔入嚟！

F.3 姚X松

梓

太突發 sor9 冇拍到片
一個人係度遮住 一個人撕 另一個企喺度笑
有人即時上前喝止：「撕乜L野」
嗰三人組跑走左 用蝗語話：「撕了沒有」
當時已經見到有幾張撕左

屌王中子弟變到咁鳩樣

王中低form手足做嘢啦

屌你老母
躝番支那讀啦仆街支那仔
王仲銘唔撚係你讀架

王中之恥DLLM

打鳩佢

我絕對唔建議同學仔一齊bully佢，因為咁喺唔啱

岩岩行過勁撚多狗乜撚野事

我都見到

一切講證據 你咁樣就咁upload 張圖上黎話佢係到撕紙 咁你同popo有咩分別？
唔好拎政治去做一個借刀 後果會好嚴重

對唔住因為事發突然 真係冇片證明到 但我真係親眼睇住 淨係影咗相 如果你唔信都冇辦法

無人借過刀，放心

How to prove it?
隨便影張相打句野就可以咁樣 咁你地同popo有分別？
你話你有哂佢撕緊既相or片 ok咁樣我會信

喂 相反 我點知你係咪影寫緊連儂牆嘅小朋友 之後屈番佢轉頭？
想玩分裂？

post主係我識嘅人
你起佢底望一望佢嘅post 就知道佢親眼見到係合理
有啲嘢唔想自爆太多
王仲銘底f.好多大陸閪係事實
當日人鏈舊生仲多過學生禁制
無啦啦屈鳩佢做咩？
我識有fd屋企人同佢同f.
只可以講冇屈人 無借刀

呢個係一個法治既社會 我都會發夢 我就係唔想香港變到咁樣樣 無任何證據就煮死一個人 咁樣既做法同黨鐵 林奠有咩分別？
另外 唔好一支竹竿打沉一船人 因為我係字裡行間感覺到你係針緊佢係大陸人
Btw 你同樓豬應該同係學生 我同你地係到理性討論 唔好講粗口啦 影響你地學校聲譽。

無計啦⋯⋯都唔明點解王中最近收左好多支那仔

利申：王中舊生

字咩裹行間 就係一句好多大陸閪
但我從來都冇講過嗰隻獅子狗係大陸人
點解你覺得我係話緊佢？
定係你係大陸人？定其實係幫佢護航？
我唔知亦冇講過我同樓主係嗰間王仲銘學校嘅學生
唔該你唔好亂講

真心返過去都知依家好多普通話
小息嗰陣返去 簡直以為自己係中國
個人就認為黎香港用廣東話讀書
就應該要用返廣東話溝通
聽講 老師問問題都用普通話答
但明明老師用廣東話問

唔好意思 澄一澄清
當時係食完飯經過見到
由於事出突然同埋情緒激動
冇拍到片 淨係影咗相
所以冇好確實嘅證據證明到
亦都好明白大家好注重fact check
但我當時冇考慮太多 因為真係好嬲
衝動咗 就開咗呢個po
所以大家嘅懷疑都好合理
但都要澄清番我真係冇屈人
冇因為佢係大陸人
而隨便影咗張相就話佢係撕紙狗
亦都唔認識呢位學生
同埋如果要針對要屈人的話
都唔會咁草率 毫冇證據咁屈人
我知可能我真係冇好確實嘅證據
打呢篇野 大家都唔會覺得證明到啲乜
但我真係同嗰位學生係冇私怨
亦都唔存在屈佢報復嘅成份

咁有時太突然又冇咩可能即時拍到片喇咁又我覺得佢冇咩必要要屈一個學生嘅

我信你

王中舊生之一表示:
起佢底吧啦，此人是王中之恥

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

下次夠人多 私了呢件仆街仔

新蒲崗好似接近全滅了
呢區真係多撕紙狗

講咁多把撚咩, 一人塞佢2拳即跑啦

屌你證據都冇張咁真係任你屈 同啲藍屍粉紅亂嗡新聞有咩分別？？？

係咪有一日我po鳩你著白衫相話你打人都得呀？

五大訴求，缺一不可
勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

影咗相相呢屌

見到就打啦 呢啲細路任打

撕就由鳩佢地啦
但邊個郁手郁腳呢 就打撚到佢仆街

片又冇 看圖說故事？

支那仔唔屌唔得

以前王仲銘啲囡好靚架

片又無 得張圖 又唔係撕緊紙既圖 證據呢? 唔好屈錯人

屈人post